Adam Leis tunnistas siin kogukonna kohtu een tõeks, et temal 94 Rbl Jaan Zeijer heaks maksa on, ja lubas seda 10 Nowembris s.a. ära maksa.
Otsus: Seda üleskirjutada.
Peakohtunik J. Narusk [allkiri]
Kohtunik T Weits [allkiri]
   " T. Päkko
Kirjutaja JKets [allkiri]
